悉尼大學塗鴉牆出現黃雨傘連儂牆

［代post]
今晚有Syd U朋友經過見到
海外JJ做到嘅嘢唔多，每個禮拜睇直播真係覺得好心痛

8月5日一定要代埋我地企出嚟啊

宜家已經唔見咗了

前兩日仲見到有人繼續貼同裝飾
唔緊要啦